====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et ils permettent des collaborations exceptionnelles puisque , autour d ' un projet , se rencontrent des acteurs qui n ' auraient aucune raison de se rencontrer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

